長傳急攻=踢法陳舊

現代的足球整體戰入手？

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/ 拜仁式踢法

雲加獨樹一幟

猛虎衝力都可以射球?

做乜鳩 呢2個星期已經見左3,4個post
玩都玩厭 變煩